煤氣熱水爐咩牌子

儲水式用到人都癲
求推介

TGC Noritz
冬天的冠軍

唔洗問啦 求其一個唔係大陸牌子都好過儲水式架啦

TGC 自己，任個一款

何*

TGC用家留名

冬天開到水溫48度先夠暖
夏天就求奇開著部機已經夠熱

自己去煤氣公司嘅門市

大把嘢簡

又有煤氣公司保養

之前屋企用SIMPA都用左好多年，而家我用TGC，恆溫爐都好多款架，上網睇下D款再落門市問sales屋企邊款啱裝啦

唔一定隻隻岩
有d 樓宇單位用唔到電子恆溫
唔係村屋既話直接打去/門市TGC 就問到有邊幾隻mode 揀
佢地一襟電腦實有資料check